點解拜登贏，大陸股會升到仆街？

明眼人都知後續係點

琴晚前晚美國都升到仆街

美國好，中國好
中國好，美國好
中美關係5000年不變

乜美股尋日跌到仆街咩？

中華人民共和國美利堅特別行政區

因為佢係自己人

全世界都升，全世界都奶共!

係美股既中概股渣
美股係跌
留意番

尋晚都係中概股先爆升

淨係faang都升撚到傻你係咪發雞盲

拜登兩父子會去叫雞玩細路. 促進大陸經濟.

因為講到明唔會打貿易戰

黎緊實搞資金中美通
USASAR 大把錢泵去A股
唔升就奇啦

All in A股

你盲鳩黎?

呢D野CHECK下就知
咪撚鳩UP
留意番

Sq aapl尋日升幾多呀？

道指同納指升都升好多

因為短期估國會唔再hold 住佢地個保就業資助計劃

長期係預左有風險 但對股市 呢d係野太遠

有錢齊齊搵

NFLX 2%
XPEV 20%
嗯，真係升到傻

Amazon google fb 唔講？

FAANG
N係咪NFLX?
升2%叫升撚到傻
嗯
點話點好
攞返個尾彩👌🏻

唔講以為成個美股得隻nflx唔係大陸股你鐘意點就點啦 個彩俾哂你又點話

FAANG 唔係升到傻
NFLX唔係FAANG
你自己揀

因為FAANG 夠奶共
答唔答到你呀?

富臨, cctvb, 優品360,
不問價追呀

Biden：要求習總重開東莞，打造中國重點童妓生產基地

華為應該會爆升

全世界期待美國放寬對中國制裁，盟友先可繼續同中國做生意用華為5G一齊發大財

唔關事，反共係兩黨共識

等睇 中囯美國區行政長官拜燈 去中囯述職

中興升撚左19%

你睇下PDD NTES JD BILI XPEV 依啲先啦 瑞幸咖啡都升9%呀

無事喇無事喇～
唔使內循環喇～

班友當睇唔到

中概能源車個3隻炒左幾個禮拜啦, 關大選咩事, 尋晚係花旗出目標價
華爾街不嬲預期拜登贏, 依家同預期一樣, 咪大升, 市場最驚係不確定性
仲要參議院繼續紅色, 停止藍色浪潮, 有效制衡加稅收等等左傾政策, 對股市黎講簡直就係最好結果, 邊有可能唔大升
如果真係關中概事, Lufax一早起飛啦,你自己去查下尋晚股價? 咁中意用一隻股黎講

直頭紅黃藍幼兒園開喺白宮啦, bidens開心死啦

歐州 日本韓國 全部都升wo 代表咩?

2% 叫升到傻？

大家都是中国人唔準你笑美利坚省

盲？

盲

MSFT都係股渣
肯撚定 因為佢升左成差唔多5%

收下把口

升到咁撚樣都話係跌 ching色盲？

由於中國在習近平任內征服美利堅，為慶祝此大事，美利堅即時改名做習近平特區。從此世上沒有美利堅，只有習近平。

樓豬唔好盲反啦

樓豬係想串上面班人
其實係樓豬自己盲反

無人搞中國，中國未來四年可以惡哂